和理非行動要升級 但不代表勇武要退場

雙線發展唔得架咩？

咁多post都叫勇武抖抖先
交比和理非搞

和理非有和理非升級
勇武有勇武做
本身兩班人
各有各做無衝突

btw
勇武要謹記
不被捕

被捕就咩都做唔到
我地守果時要好似冰咁硬
走果時要好似水咁快
唔想再有手足被捕

光復香港 時代革命

同意不過個form 要轉下？
據點式開始俾狗玩熟左

會轉模式
但要大家學習
係要喺失誤中學習